孝子)2-3千蚊 買比媽媽

阿媽話要有d 牌子 唔要大陸機
之前用番lg g3 有咩好提議?

3310

gpro 2

好似不錯 有新野

Nokia 7+

nokia8 , 抵用啦

7+ 新d
咁邊隻好

唔影相就8,影相就唔好nokia

性能要求?
2 3千唔要大陸機其實實係買部廢野

lg q6

nokia 6(2018)

htc u ultra

就7plus 一反阿媽識
又新款 謝各位